廢老有乜行為最乞人憎

1 地鐵站伸一隻隻鬼手攞報紙
2 繁忙時間係大快樂霸住位睇報紙
3 上巴士係咁用身位得開你上車
4 地鐵時見你有位坐，望實你暗示你快d讓坐
重有無

潮撐民聯盟

以為自己戰鬥力仲好高

信唔信我一拳打撚死你

排隊俾錢成日話欠幾毫（故意）跟住塞死5分鐘

搭地鐵
幾條隊型已經排好哂
啲廢老好鍾意起中間自己開條新隊話自己有排隊
性質根本就係打尖 屌佢老母

日日食同一間快餐店竟然問收銀有乜野食，要人推介

排隊時廢老排你後面好鍾意詐詐諦諦攝上嚟

應該搵ai服侍佢，一般人排返櫃位

大大聲聲講政治 屌廢青
日日公園當正自己咩軍事家，政治家

心諗 寧欺白鬚公 莫欺少年窮
你地屌果堆廢青 仲可以話將來成功

你堆支國廢老全部

咳。。咳。。。咳。。。Tu

出街妹妹下
好心廢老就留喺屋企唔好出街

喺運動場內線散步

一係吹到自己打過仗咁

銀行櫃位
提款機
自助快餐
其他排隊

開到部收音機勁大聲係商場周圍行 嘈到仆街

唔識用八達通

佢個年代直頭低能人士集中營，學打算盤都要學幾年，算盤有幾難？4日都識，但呢d已經叫當時精英

你睇當時d人豬咁蠢，成日話師傅唔教就晤識，唔撚識自己學

（仲要全部係低技術野）

專登撞人， 扎行馬黎行咁 ，hi 到都勁痛

係車上不斷發出怪聲

係喎
坐叮叮個廢老話差兩毫散紙，樓下逐個問有冇得唱散佢個一蚊
問到我落車都仲未搞掂...冇得睇戲添

*一*毫